有冇人望到個新娘

剩係望到姊妹 係咪得我有事？

剩係望到新郎

化到個個隻眼都差唔多
唔覺姐妹同新娘又好大差異

要樣 左上角
要波 右下角

好想打柒右上角條友

淨係左上ok
btw 個新娘好似愛回家個amanda

右下摩牙

幾多年呀仲amanda

我淨係望到新朗

男姊妹戇撚鳩先做

食撚哂啲姊妹又同你講咩

成張相可取之處淨係得對波

好想用碌鳩係右下對波中間摩擦...

依張相有d機心咁喎